母親的抉擇 Nokia 8 vs u11 eyes

唔買大陸機
差唔多價位真係好難揀
3叔唔抵屌
LG易燒
Sony老母話樣衰
暫時呢兩部，邊部好？

老母用當然NOKIA啦

Xz1

影相 htc
慳電唔熱 nokia 8

essential phone

U11 eyes sot高過nokia 8

Eyes

就係諗緊呢樣
Nokia 8疑似行的好d 襟用，但廢左個鏡
U11 eyes就望落mon靚鏡靚，但唔知行得耐唔耐
有冇人玩過晒兩部

不如問下你老母有乜需要
唔打機既 835雖然慳電 但nokia8仲tune得差過u11
大mon加sot長 睇片已經夠

u11 eyes 垃圾U新機掃MON都窒窒地,真係晒左其他配置

652揀冬天先出唔係冇道理

652粒U 28nm熱到仆街 我舊機用650都係又熱又食電
買835會好D

Nokia 8

一定係Nokia

都係決定Nokia 8，起碼襟用d
比個靚鏡老母都唔識玩，平時都係鳩影

nokia8有3.5mm
完勝

Nokia 唔係變左大陸?

nokia 行835 正d
但係宜家賣緊幾錢

eye 3188 nokia 8 好似成4088 架喎

已經跌到3千4

Nokia 除左效能其他都輸eyes
真係好想要粒835就nokia啦

nokia 不過stock rom 唔介意介面個樣 冇乜問題

budget

no

我聽講佢比人收購左 不過用返佢個名

google吓唔洗死嘅

唔知可以唔洗覆既

行835 點都好過htc eye
仲要個名咁響 阿媽果輩應該鍾意

Nokia 除左相機, 有咩會輸比eyes呀?
粒835行咩app都快過652啦
Nokia 行Android 8, 將來升Android 9. eyes上唔上到Android 8都成問題, 隨時變孤兒仔

仲有
18：9窄邊大Mon
uSonic 耳機
3930大電
face unlock
Edge sense
前雙鏡景深

Nokia 8 係得更新密同用835好姐

有edge sense 咩

有呀 同u11 u11+一樣的

u11 eye
mon大啲啱老人家用，同電都大啲唔洗成日差電

不過唔同廠真係有分別
見fd 用xzp s8+ 都係835
但sony 係順d

係*** touchwiz垃圾

咁你做咩覆？唔洗話比人知你唔知既

佢係煩膠嚟，唔洗同佢認真

我GOOGLE下就搵到依個 有冇再新D既消息?

睇少喲台灣喲吹水新聞啦
M$邊有權轉賣nokia 個brand啊大佬 呢一樣嘢真係錯到離哂譜

又叫我GOOGLE 跟住又唔講D得你知既野比我聽

原來你連google都唔識用
咁維基你識用啦啩

係咁話唔係 又比唔到野我睇 跟住又叫我搵過
我搵比你又話係假野

3310

Microsoft Corp. on Wednesday announced it reached an agreement to sell the company’s entry-level feature phone assets to FIH Mobile Ltd., a subsidiary of Hon Hai/Foxconn Technology Group, and HMD Global, Oy for $350 million. As part of the deal, FIH Mobile Ltd. will also acquire Microsoft Mobile Vietnam — the company’s Hanoi, Vietnam, manufacturing facility. Upon close of this deal, approximately 4,500 employees will transfer to, or have the opportunity to join, FIH Mobile Ltd. or HMD Global, Oy, subject to compliance with local law.

M$係將前功能手機部賣咗俾FIH﹐當中包括生產線、工廠、工人、生產技術等轉哂俾FIH﹐而原有M$ mobile嘅員工就過哂去HMD﹐所以HMD而家班高層主管基本上就係Nokia mobile/ M$ mobile嘅人。而nokia 品牌使用權即時退返俾nokia

Nokia confirms that the strategic agreement covering branding rights and intellectual property licensing with HMD Global Oy (HMD), originally announced on May 18, 2016 has come into force.

nokia收返品牌使用權之後就將使用權交俾HMD﹐HMD可以使用十年用於生產電話/平板﹐品牌授權係唔關鴻海/FIH事。

你有料過果個 我信住你先

就算WIKI都唔好睇中文版﹐班台仔以為nokia收緊皮﹐以為要不是郭台銘救nokia﹐nokia一早就完蛋了而打哂飛機

HMD Global Oy, branded as HMD, is a Finnish company affiliated with Nokia. Operating since December 2016, the firm develops and markets smartphones and feature phones under the "Nokia" brand name. The company has exclusive rights to the brand for mobile phones through a licensing agreement.[5] It was created by inheriting Microsoft Mobile's feature phone business, which was sold by Nokia in 2014. They are in a "close partnership" with Google and use the Android software on their smartphones,[6] whereas on their feature phones the Series 30+ platform is mainly used.[7] The HMD brand is only used for corporate purposes and does not appear in advertising, whereas the name Nokia Mobile is used on social media.[8][9]

HMD is headquartered in Espoo, opposite Nokia's head office, and the company is largely staffed by former Nokia executives.[10] The CEO was Arto Nummela, a Nokia veteran for 17 years, until July 2017 when President Florian Seiche took over as CEO.[11] Manufacturing is outsourced to Foxconn.[12][13][14] Nokia has no investment in HMD but remains a partner, setting mandatory requirements and providing patents and technologies, in return for royalty payments.[15][16] HMD use a marketing strategy advertising the Nokia phones as "pure, secure and up to date" (referring to a stock Android interface and its commitment to fast updates) as well as brand trust and nostalgia.[17][18][19][20]

我正想講睇埋WIKI都睇唔到D咩 得2016 5月18日前既野

我幾時話係假嘢
你唔好老屈呀

宣布收購,但冇成事

台灣啲新聞真係得啖笑
基本上同吹水無分別